美眾議員華茲：中共侵蝕香港民主權利和解散一國兩制該使它們被DQ舉辦下年冬奧

問過 敗燈 FAILURE OF LIGHT 未先 ?

民主黨應該會身體好誠實
唔知道會唔會投反對票

應該俾佢辦但民主國家抵制抵制 冇人參賽就冇得賣廣告轉播 蝕多啲錢

不如追究咗武肺責任先啦，死咗五十萬人
但Biden仲喺度忙緊性別平權